ONEPIECE 海賊王 ワンピース 936 漫畫 中文情報

為了讓河松逃走，雷藏去找河松那邊的鑰匙了
路飛被戴上了會爆炸的項圈，開始進行相撲，用霸王色秒殺了雜魚
娜美在澡堂被德雷克發現，浴巾被抓走然後全裸了，早就潛入在那裡的山治看到這個場景開始噴鼻血
全員都被發現然後就只能逃走了
山治說為了引出羅，貝波他們已經被抓了
索隆在戰鬥中

９３６ 大相撲インフェルノ

河松を脱獄させるために檻と手錠の鍵を探しにいく雷ぞう

公開処刑としてルフィらは爆発する首輪をつけられ
2人1組で相撲に勝ち続けなければならないが
降伏して仲間になればルフィだけは助ける大相撲インフェルノをやることに

ルフィらの相手は武器あり、大人数、首輪なしなど有利になってるので
せめてものサービスとしてルフィらは手錠を外してもらう

雑魚共を覇王色で倒し練習相手にもならんと次を要求するルフィ

一方で湯屋にはドレークが手入れに入りナミが見つかってしまい
バスタオルが取れてしまい全裸に

実は潜んでいたおソバマスクことサンジがそれ見て鼻血を出しみんな見つかったので逃亡

サンジによるとローを引きずりだすためにペポ達は既に捕まったらしい

一方でゾロは戦ってた

936 大相撲地獄

為了幫河松越獄，雷藏前去尋找監獄和手銬的鑰匙。

路飛和兵五郎被裝上了會爆炸的項圈，開始進行公開處刑。
處刑方式是不斷進行兩人結隊的相撲比賽，路飛必須不斷獲勝。
但只要路飛投降，路飛就能一個人免災。

路飛一組的對手拿著武器、人數眾多、沒戴項圈，所以作為恩惠，路飛二人獲准解除手銬。

路飛用霸王色霸氣擊倒了這堆雜魚，說這種對手根本不夠練習，要求換一批對手。

另一邊，澡堂裡面，德雷克前來修繕，發現了娜美。
浴巾脫落，娜美全裸。

這時，早已潛入進來的蕎麥假面（香吉）噴出鼻血。大家都暴露了，於是趕緊逃跑。

香吉說，為了引羅出來，貝波他們已經被捕了。

另一邊，索隆正在戰鬥。

點解和之國啲劇情咁沙漠feel

沙漠咪又係同魚人島/明哥果篇差唔多

op大部份篇章都係呢隻套路啦

第1次更新簡易情報翻譯 by【TalkOP漢化】子予、秋、西門 蒐集：TalkOP海道-海賊王論壇

936話標題 大相撲煉獄比賽

為了把河松從獄牢裡救出來，雷藏出發去找鐵欄與手銬的鑰匙。

路飛等人要被公開處刑，脖子上被套了會爆炸的項圈。
必須2人1組持續打敗相撲選手。
如果投降成為夥伴的話，就能放了路飛，路飛決定參加大相撲煉獄比賽。
路飛等人的對手拿著武器，人數也多，脖子上也沒有項圈，這對他們十分有利，所以要求至少把路飛的手銬給解開。

結果路飛用霸王色把這幫小混混們幹倒了，說這些人連練習對像都算不上。

另一邊，德雷克在巡視搜查澡堂時發現了娜美。
娜美浴巾掉了下來變成全裸狀態。

其實潛伏在一旁的蕎麥假面即山治看到這一幕噴出鼻血，所有人都發現了，於是開始逃跑。
據山治說為了引出羅，貝波他們似乎都被抓了。
另一邊索隆在戰鬥。

索隆在戰鬥

疑似同弁慶打 怪唔知俾人偷刀

會唔會過左呢part之後，路飛學識左點樣好似雷利咁徒手解開個爆炸頸環

重點係全裸但無人講